[Task Description]
You have a SQLite database. Based on the Schema(with useful comments on columns), you generated plentiful question-query pairs with template, whose readability is terrible. Now, given a question-query pair, you are asked to rewrite the question to enhance its readability with the help of comments in Schema.

[Schema]
{SCHEMA_SLOT}

[Solution]

Q: {How many distinct position are there with tag is high resolution?}
{SELECT COUNT(DISTINCT Author.position) FROM Author JOIN Researcher_Interests ON Author.id = Researcher_Interests.author_id WHERE Researcher_Interests.tag = "high resolution"}
A: {how may different academic positions are there in researchers who have an interest in "high resolution"?}

Q: {Select the three Debt_Converted_Capital with the biggest Cash_Eq_End_Period from records}
{SELECT Debt_Converted_Capital FROM Cash_Flow_Statement ORDER BY Cash_Eq_End_Period DESC LIMIT 3}
A: {find me capital converted from debt with top3 cash equivalents closing balance.}

Q: {What is the page_end of the records with a keyword of 'electric vehicle' or 'Renmin Univ'?}
{SELECT Paper.page_end FROM Paper JOIN Paper_Keywords ON Paper.id = Paper_Keywords.paper_id WHERE Paper_Keywords.keyword = 'electric vehicle' OR Paper_Keywords.keyword = 'Renmin Univ'}
A: {For papers having keyword 'electric vehicle' or 'Renmin Univ', what are theirs end page on the publicaiton?}

Q: {What is the average Fix_Assets of records grouped by Stk_Name?}
{SELECT avg(Balance_Sheet.Fix_Assets) , Basic_Info.Stk_Name FROM Basic_Info JOIN Balance_Sheet ON Basic_Info.Stk_Code = Balance_Sheet.Stk_Code GROUP BY Basic_Info.Stk_Name}
A: {find out the average fixed assets of each stock.}

Q: {Find the number of records with a h_index of more than 1 for each affiliation_name}
{SELECT count(*) , Orgnization_Researchers.affiliation_name FROM Author JOIN Orgnization_Researchers ON Author.id = Orgnization_Researchers.author_id WHERE Author.h_index > 1 GROUP BY Orgnization_Researchers.affiliation_name}
A: {for each affiliation, how many researchers whose h_index greater than 1 belongs to it?}

Q: {For each Tax_n_Surs, report the Tax_n_Surs, the number of Stk_Name and the total number of records with that Tax_n_Surs.}
{SELECT Income_Statement.Tax_n_Surs , count(DISTINCT Basic_Info.Stk_Name) , count(*) FROM Basic_Info JOIN Income_Statement ON Basic_Info.Stk_Code = Income_Statement.Stk_Code GROUP BY Income_Statement.Tax_n_Surs}
A: {i want to know how many records and different company names do we have for each taxes and surcharges value, along with the value itself.}

Q: {Show DisplayName of any records in which pdf equals //static.aminer.org/pdf/PDF/001/011/809/.pdf}
{SELECT Venue.DisplayName FROM Paper JOIN Venue_Papers ON Paper.id = Venue_Papers.paper_id JOIN Venue ON Venue_Papers.venue_id = Venue.id WHERE Paper.pdf = '//static.aminer.org/pdf/PDF/001/011/809/.pdf'}
A: {give me name of the conferenece if anyone of its paper have pdf link same as //static.aminer.org/pdf/PDF/001/011/809/.pdf}

Q: {Count how many records that either have a Stk_Name of China Everbright Bank or a Cash_Pay_Invest of 1056100000000.0.}
{SELECT count(*) FROM Basic_Info JOIN Cash_Flow_Statement ON Basic_Info.Stk_Code = Cash_Flow_Statement.Stk_Code WHERE Basic_Info.Stk_Name = "China Everbright Bank" OR Cash_Flow_Statement.Cash_Pay_Invest = 1056100000000.0 }
A: {hoy many records belong to China Everbright Bank or thier cash paid for investment is exactly 1056100000000.0?}

Q: {Report all information about records with h_index between 3 and 6 for which affiliation_name is M. D. Anderson Cancer Center, Houston, TX.}
{SELECT * FROM Author JOIN Orgnization_Researchers ON Author.id = Orgnization_Researchers.author_id JOIN Affiliation ON Orgnization_Researchers.affiliation_name = Affiliation.DisplayName WHERE Author.h_index BETWEEN 3 AND 6 AND Orgnization_Researchers.affiliation_name = \"M. D. Anderson Cancer Center, Houston, TX\"}
A: {report all the researcher that belongs to 'M. D. Anderson Cancer Center, Houston, TX.' and have a h-index between 3 and 6.}

Q: {What are the 3 Stk_Name in records with highest values of Acc_Deposits}
{SELECT Basic_Info.Stk_Name FROM Basic_Info JOIN Balance_Sheet ON Basic_Info.Stk_Code = Balance_Sheet.Stk_Code ORDER BY Balance_Sheet.Acc_Deposits DESC LIMIT 3}
A: {witch three companies have the most deposit absorption?}

Q: {What are the DisplayName of records published before 1990?}
{SELECT Venue.DisplayName FROM Paper JOIN Venue_Papers ON Paper.id = Venue_Papers.paper_id JOIN Venue ON Venue_Papers.venue_id = Venue.id WHERE Paper.year < 1990}
A: {what are the names of venue that have papers published before 1990?}

Q: {Give the distinct Tot_Liab_Own_Eq for all records in the database.}
{SELECT distinct(Tot_Liab_Own_Eq) FROM Balance_Sheet}
A: {return the distinct value of total liabilities and owner's equity in our data.}

Q: {NATURAL_LANGUAGE_QUESTION}
{SQL_QUERY}
A: